F1揭幕戰 2017澳洲站 討論區

2017 Formula 1 Australian Grand Prix

24 Mar 2017 - 26 Mar 2017

Practice 1 Fri 09:00 – 10:30
Practice 2 Fri 13:00 – 14:30
Practice 3 Sat 11:00 – 12:00
Qualifying Sat 14:00 – 15:00
Race Sun 13:00

等咗咁耐，終於開季喇

康打正賽出到車嗎？

想入F1癡線佬Telegram 9up group嘅巴打
請PM @shingshiF1

留名

如果麥拿侖完成賽事，我當他贏。

Strong Post LM

康打一定贏

咁講得 爆硬偈

lm

瞓咗冇睇 康打試車係咪最快同最多圈數

乜都唔知
剩係知佢康世界第一

圈速最快
top speed 最高
圈數最多
Pit stop 最快
換pu 最快

19max wdc

最快收工

無左MANOR墊底, HONDA跑唔哂應該無咁樣衰

咁就一年了

爭第一(尾數上黎)又容易咗

香港係咪得espn有辦法睇到
冇睇幾年想j返f1

fox sports

今時今日有acestream

求stream cod水

到時會有，唔使心急

正！
留名先！

康打世界第一呀

最快! 最可靠!

康打入到q2就要開香檳啦

拉利 先拔頭籌

Q1跑到個FLYING LAP都要開香檳

呢度最痴線果d 叫康粉
例如乜事, 成乜

佢康入倒q2 我切

咩打q1就跪低啦

你嗰條之前切過，冇價值

過到107%先算

廢打今季目標
1. Q1完成到flying lap
2. 107%
3. 正賽起到步

佢康完到賽既機會係......

100%

好擔心honda會lap左拉利同benz兩圈

成事咁多fun son

學返拿拿臨巴打話齋

笑死

貼定先

痴左既我康fans上

你講緊買左第一個退賽？呢條飛又真係快夾可靠，五圈收錢

又想反燈

我按左層樓訓身我康最快

老麥又小康打

McLaren says Honda needs to embrace F1 culture

成事不足
突發 老麥康打車手排第一

都話康打一定得!

未開季已經比佢康屌打

心理壓力既野你識條春咩
同阿仙奴一樣

日本仔唔屌唔鬆化。。

紅牛FANS 留名
好奇想知連登主流係撐邊一隊車隊

康打

好想快啲有得睇車

康打！啪啪啪！
康打！啪啪啪！

我康

正常人： 垃利，牛牛

唔正常既相當明顯

呢度撐德既

撐鳩煲做C組霸王

拉高倫

C 組留番俾WELHEIM 玩啦
本鳩是B 組的

3組都比德撚玩哂
A:賓士
B:Vet
C:鳩煲

反德同反鹹一樣都係冇好下場

反康呢？

反康冇後果

我屌你屎忽

屌你
你唔係唔支持太陽神呀嗎
一開車呢度就好似建制狗咁歸邊
我愛咸爺

大家想創造多一個奇蹟姐，希望馬拉再次精彩

唔反先有

唔俾我lap咪俾你屌囉

你lap咗佢 佢先有機會望你屎忽幾秒

唔好對垃利有期望，可能垃利康打一齊死，bbq 見

So... if you could add one thing to F1, what would it be? 🤔
我：equal engines

今年只有vet有力一戰kimi

笑落佢 黑左咁耐

係咪調轉左

好耐無返嚟F1 post
今年開季前終於儲齊2014嘅車

你收埋咁多條j 做乜...

學你鑑賞JJ

好耐冇見
連你都過左黎連登

紅色車隊走勢:

Melbourne收皮
Bahrain, Singapore, 馬拉 求其搵站執到個podium
跟手Kimi為左續約 幫車隊帶黎好成績!
車隊+車迷: Ferrari is back!! Forza Ferrari!!!
之後開始wrong pit call/pit stop卡住左支wheel gun大法
轉眼發現個排名已經係中遊
車隊: 今季有第3已是極限 我地專注下季啦
最後tech chief走人, vet想走但未走得, kimi不受影響

撞夠33層啦仆街

kimi世界第一

細牛屌打垃利

呢到一開就係到喇 無入嚟F1 Post 遮

身為利迷都心裡有數啦

太陽神都話垃利好快

紅色車隊點都好 總有一個事實係冇得變 康打包艇！！！！！！！！！！！！！！！！！！

太陽神係咪姐係咸爺
我反咸爺的 上季抵撚死 羅斯保好波

聽朝晨操上黎睇康打放煙花

行唔夠十圈着火，alo一定即埸屌鬼

LM

除左叫gp2 engine仲可以叫咩

Embarrassing, very embarrassing

所經營的車隊曾於15年間在F1贏過四個分站冠軍，目前擔任Channel 4 F1評論員的Eddie Jordan預估，Hamilton可能在本賽季以"徹底擊潰"所有對手，來回應2016賽季被Nico Rosberg打敗所遭受到的"傷痛"。

鹹粉

你唔好笑啦 顧掂自己先

sor今年我贏
贏完退休湊仔

This year is mine ok？

你大把時間啦 我要退休喇

放心啦 紅色隊唔會趕你走㗎 有我保住 洗乜驚

Alo 下年過邊隊好 好想睇到佢拎第三個

minichamps summer出2017啲車今年啲車想儲晒

喺邊度買? 一架大約幾錢?

你未入 group 咩。 我地吹足三個月水
見證一班痴線佬誕生

一班 ? 明明得一個痴線佬

無呀 好耐無上嚟
你地想就加埋我 係咪telegram

PM我telegram @shingshiF1
add你入group

聽朝康打煙花團見

上季中先開始睇f1
希望呢幾日唔會見到康打要即日換engine 咁折墮

又搵人做你分身

全部都係成事黎既屌

排位前一定壞一副計

拉利

天地有正氣

拉利=猁
This Year Will Be Our Year
Mid-Season: Next Year Will Be Our Year

星期六見真章

我好興奮啊！

見到你康成架車擺低果陣仲興奮呀

見慣晒，打擊唔到我

1st practice session跑咗10分鐘之後大家都靜晒，好撚曬

屌你威記隻碌架浪衫架又幾靚wo

honda

honda呢

我要睇honda啊

New season is back

我都等緊
仲未出嚟
好似話架車有啲問題

主角最後先出場

新po留名

而家仲FF等間康打一出嚟會屌打Ben屎係咪不智？

出左嚟
慢兩秒半
究竟班撚樣呢兩年做左啲咩

新手一問
Honda 出唔出到場

真心康粉

好似係用黃軚

康打冇事

盼望McLaren Honda呢個名可以重現往日輝煌
睇怕都係得嗰望字

係
但應該都off the pace成兩秒
我諗佢地無打算當自己中游掛

雖然而家隨時包緊尾

澳洲巴打現場睇？

巴打你呢部係咪Canon？

Benz好撚快

果然winter test信唔過

大頭用 soft 只慢垃圾利一秒
直路 speed trap 慢 7km
我麥加油呀

ultra soft

明顯康打lean mode緊

Ultra Soft嗰margin唔係得0.幾秒咩？

應該又唔係full power
真心唔明點解reliability仲係咁差

鹹帝好撚快

證明馬力太大

得拉利個on9無改撞個浪衫架做無咁chok

永遠無full power, 一full 就出火

垃利=on9

成事巴
笑左
應該因爲多幾百匹馬力所以唔tune down唔得
好似係

試車大會一落幕，垃利又返地球

火都無直接死
咩sensor issue electronic issue咁

年年都係季前俾啲希望拉迷
跟手又俾人拉翻開

不要再說了

銀銀藍藍紅紅
又返左2016

蕉蕉>康打 幫牛牛屌贏賓士

希望今年刺激D 康打慘不忍睹

蕉都贏康打呀陰公

仲有隻橙色拉花真係

第一年玩F1就坐康打，我驚會有陰影

應該都係好似名山雀巴打話齋
有嗰好清楚嘅hierarchical order

轉頭 垃利：架車好難set, 賓士又帶左新嘢黎

我地決定展望2018

Allocate development resources into 2018's car
類似嘅嘢唔覺唔覺聽左差唔多十年

話唔定揸架咁嘅嘢都有貨交
可以磨練到技術

Canon廢機，已經盡量影，但支lens好似唔係好跟得到，部機都算可以，部機盡了力

大家唔好咁話拉利 現場睇緊，拉利都算hea跑，有一兩個圈kimi認真跑都好快，但總括嚟講跑得少圈又hea。
話說拉利副計最好聽
利申：拉利fans ，勿插...

垃利正常劇本

咸神會戰勝歸來
垃利掃進棺材

不知幾撚型

垃利有好多個十年

Ham

叫返鹹帝

In 太陽神we trust

最好睇係保達斯連贏幾站，咸神黑面mode開掛

最好睇緊係牛牛又上返火星4年
黑面list
1:鹹撚
2:vet

麥記康打今日1st practice session都算跑足全場，都冇事！
宜家有翻少少雲同風，頭先曬撚到睇唔到嘢

竟然有人ff bo77as贏到鹹帝

認真講
我麥比我想像中好好多

你想像中正賽可以玩到幾多圈🤔

唔好迫我打J

睇下邊個笑到最後

一定係佢康

未開車已經有得笑

換枝白鏡啦

我覺得近年係早幾年隻銀色最靚
好有科技感
非常match McLaren

準備tune up full power都有reliability
聽日阿朗素Pole

仲有15分鐘就2nd practice session 希望康打唔好臨尾香喇今日
曬死狗屌

我發覺真係F1太快所以跟唔切
影波子Carrera Cup易如反掌

咁你實熟手啦
應該真係器材問題

不過而家啲機focus已經快左好多

Impress me喇

McLaren Honda

巴打有冇影我

哈屎繼續無brake

唔洗用brake

鳩煲係咪好開心，完勝康打

家陣咁好難輸喇屌
btw鳩煲幾時會有podium

有條蕉爛左

拉利粉表示有！

palmer 廢過西

多謝red flag可以去煮麵食

垃圾車

完勝康打吖嗱

honda又贏

屌喇，red flag
難得有fd送免費飛、今日專登走堂睇F1
佢紅旗

我冇買之後兩日嘅飛㗎 （雖然general admission唔係貴）

屌鳩條蕉就啱

Massa BB 又GG

Australian GP Practice One Timesheet
1. Lewis Hamilton, Mercedes, 1:24.220
2. Valtteri Bottas, Mercedes, +0.583
3. Daniel Ricciardo, Red Bull, +0.666
4. Max Verstappen, Red Bull, +1.026
5. Kimi Raikkonen, Ferrari, +1.152
6. Sebastian Vettel, Ferrari, +1.244
7. Felipe Massa, Williams, +1.922
8. Romain Grosjean, Haas, +1.948
9. Nico Hulkenberg, Renault, +1.963
10. Sergio Perez, Force India, +2.056
11. Carlos Sainz, Toro Rosso, +2.230
12. Daniil Kvyat, Toro Rosso, +2.294
13. Lance Stroll, Williams, +2.514
14. Fernando Alonso, McLaren, +2.896
15. Marcus Ericsson, Sauber, +3.128
16. Esteban Ocon, Force India, +3.436
17. Kevin Magnussen, Haas, +3.447
18. Pascal Wehrlein, Sauber, +4.319
19. Jolyon Palmer, Renault, +4.365
20. Stoffel Vandoorne, McLaren, +4.475

我隊友

屌醒佢啦

Haas

又係palmer， 條友廢過西

做咩抄我個回覆

分身狗

慢過康打真係好樣衰 檢討下啦

上季俾人屌左半季先醒少少咋
今季因住佢未瞓醒隊落你到呀

又J歷史？

有冇靚相share?

stones on track

佢康又贏

咁有排丁喎

power,,,,

ross brawn係咪入benz到屌柒toto 搶飯碗

康打世界第一

佢康唔丁歷史唔通丁現在咩

J 歷史可恥

都唔係全部用康打啦

果11 win
86用波子
88用康打
91用康打
92用康打
93用福特
97用平治
98用平治
03用平治
08用平治
10用平治
12用平治

ching ho ball

麥記係時候棄暗投明

證明條友真係廢過西

唔想用返平治既話, 引返BMW出黎玩好過, 康打太廢

要今晚翻去開電腦先，整張靚啲嘅你嘆
宜家等睇多場Carrera Cup先走

屌，冇嘢了，睇錯schedule，冇晒波子睇。宜家係場到逛多陣翻去。

真係work

點解你地會知成事係青頭

佢康兩年...都仲係慢人兩秒機.....

三線車配三線車隊拉花

爛泥扶唔上火星

垃圾計, 慢人兩秒幾唔駛包尾咪算架車勁

老麥上錯賊船，信錯康打 就算做平治customer team都叫有競爭力，而家就排尾 心酸

honda裝4副motogp愒落去好過啦

沙巴用上年拉利計, 如果老麥既時間仲慢過沙巴, 即係康打輸咗比人一年

有D失億
笨屎當年是咪都係用2年幾就上左火星

可能兩粒就足夠...
佢康MOTO心臟年年都話太POWER好難揸

鹹爺過檔康打 即上火星

F1 2017
easy mode : 賓士
normal : 垃利
hard : 老麥

turbo食正賓士個範

笨屎10開始玩, 14變火星

計少左哈屎無brake 用

BTW
紅色車隊是咪正常發揮

無食屎，但又嬴唔到

借部Honda indycar黎玩f1算喇反正都係包艇

練習顯示唔到垃利戰術既威力

其實真心唔明點解康打玩hybrid會咁屎
明明日本車廠都玩開hybrid車

叫toyota nissan合體幫拖啦

when嬲係nissan大股東

直接換toyota好過啦, 當年toyota副計都係勁野, 係架車唔夠人鬥

冇得brake 同唔洗brake
合併會唔會好威

好似打機咁撞牆減速

四驅車跑法!

barrier = break

toyota 都係專心玩WEC 算

last lap no no

好撚sad

honda toyota 一頭一尾

頭先先有條蕉示範咗

今年f1好似冇同le mans撞期
鳩煲會唔會去同人圍爐燒腸

邊到可以 download 番fp1 同 fp2 睇番?

帶左頭23個鐘零55分鐘

我康你康佢康

pirate bay, extratorrent，晏啲應該會有

成事聽日支持咩色車隊

要問嘅咩？

想我點比啲相巴打你？
其實我技術麻麻，盡了力影，影得衰唔好鬧 如果你聞相實會睇到缺陷
因為真係第一次落場睇F1...

話撚左唔去啦

嘩屌 今日著短袖，曬撚到仆街，但可能投入得濟唔覺痛。點知翻到去兩隻手臂紅過拉利咁款，宜家好撚痛

我要佢康WALLPAPER呀巴打

盡快up，因為成千張相，我怕要聽朝先有
各位唔介意等下嗎... 我認衰仔

[突發]
康打表示尚有最後武器未在p1和p2用出
詳情:

喊到眼紅

新手一問 同一種呔o既顏色實心同空心有咩分別

三年之後又三年

實心係全新，空心係用過
咁可以計到仲有幾多新軚未用

要切腹了

其實又幾陰公
錢唔係使得少，唔top快，頭幾年包尾都算
始終係新仔，我指返來F1變左完全唔同當年既世界，但連穩定性都有問題又真係太慘....

明天目標好簡單 老麥入q2,再後日正賽搶1分

In老麥 we trust

長谷川話六月左右會有新版引擎

Honda planning updated F1 engine

等得6月黎，ALO走左啦

btw 頭先TBB講左好耐F1

其中一句 係平治同法拉利既天下

不如我一陣精選幾張靚嘅，因為我今日冇郁過，都係嗰個位，大同小異... up得太耐冇心機

佢都算係咁，起碼執返掂冇死引擎
上手個件搞半季都係咁死

慢慢啦.唔洗急最緊要快

好似不嬲ICE問題都唔落後太多
係舊MGU-H同MGU-K出事
嗰hybrid system始終太高科技

記得早幾個月有期F1 Racing打晒飛機咁話康打會戰勝歸來

講事實姐

菊花冇了

點解你地仲忍心迫害我康?

佢康

冇人逼害喎 你自己燈死康打咋嘛

我呢邊好夜了，快快手執執哋啲相，宜家up俾大家睇！
小弟攝影技術有限，影得柒勿屌
利申：小弟中意味精相，同埋今日曬到啲嘢打到白晒，好難影...（應該我人又廢gear又廢）同埋我啲相air drop落翻iPhone嗰時次序亂晒，好努力排緊 如果排錯請見諒

唔講咁多，去片

唉屌！入錯咗張廢打

之後，終於都到千呼萬喚嘅康打！
首先，我都要好感謝康打今日冇壞計，我先有機會親眼睇到佢喺賽道上飛馳

Ben屎

我都想，但行唔到咁入，比人圍起咗個鐵欄，我已經成個身挨住個鐵欄影，可惜同個track嘅圍牆仲有一段距離

oh 以為你就咁喺位到影出去 或者可以試下zoom近啲 之後一過灣就連拍

RBR!!!

已經zoom到最近 得支kit 18-135同600D 焦距135嚟講已經放到最大光圈

有相睇就得啦 我以為你帶咗好多嘢去先咁多嘢講 sorry

唔緊要喇巴打，最緊要大家都中意拉利就得

已射，Thx

2017 既新車用左T Wing 感覺好肉酸

最靚仔係拉利

雖然FF，但我覺得好靚仔

睇翻Ben屎，佢個wheelbase長到仆街

鯊魚鰭黎講, 笨屎算最靚仔
接受唔到雙T wing

響38000 呎睇唔倒live
想問下你康開到第幾副PU?

想問下有咩live stream link可以睇？

似衣架囉

好驚今日qualifying橙色戰車會出事
事關琴日咁暢順應該係康打回光返照

之前保留實力姐，明明係奔屎終結者

黑科技

保留實力到壞計 啲戲都好真

好想massa今年有podium

做戲做全套

雲加:下年收成期

做到107就收工啦

快到睇唔到

後面嗰架呀嘛

再咁俾康打搞落去，我驚我一見到康打車就會撞鳩佢

康打係咁俾 false hope
數據全錯
佢老味油箱都可以出錯。。。。

觀眾同防撞網隔開左架
工作人員專用區同通道

如果pan鏡咁影會再好啲，啲圍欄可以模糊咗佢。

巴打想問吓focus嗰陣會唔會成日fo咗落啲鐵絲網度？見你啲相其實fo得好準

又迫害

改邪歸正既前康粉

有時會，唯有FP之前影下其他慢啲嘅比賽，例如carrera up，之後用最中間嗰點focus點，專fo係網中間啲lone lone去追住架車影，練咗成個朝早。
上面啲相主要係FP2嗰時影，所以準少少

Breaking:
Sauber driver Pascal Wehrlein 經過週五練習後，覺得目前體能尚不足以完成比賽，因此此站將由 Giovinazzi 代替出賽

辣殺

機會係留比有準備既人

正如冠軍係留比honda去舉

ocon 遲黎有神油玩
賓士又唔夠料坐
炸埋massa一下收工

weh 而加已經放棄緊自己

垃利壞嘢？ 啱啱開

爆呔

垃利

阿朗素出擊了！

留意到honda陰d陰d變快緊

請問巴打們有無acestream code?

有無iphone link

細聲d

賓士慢垃利半秒 垃利世界第一

一切都係戰術

老麥都係慢兩秒幾

康打：一嘢去咁盡會壞㗎！

仆街了

有人透爐唔好咩

老屎忽聚。唔受新仔玩

康打不做整剷草機好過喇

新咩呀
跑左幾年啦

又好似係喎🤔

垃利內鬥 聽日頭排兩架垃利
鹹撚1212起步

訓左無睇now邊個第一？

拉利，賓治內鬥，冰人幫新冰人，咸神會唔會比4屆幫呢

啲牛又未訓醒 係咪又要季中先黎發威

Stroll又炒

palmer 啲fd 黎 廢過西

屌你老母 小圈子

錢多就係任性

唔炒車先有世界冠軍架仔

老豆睇住有排小佢 話哂都係天才新人

辣殺Stroll

爐都冇 透條撚咩

加拿大佬
今季會唔會狂sc

P3 完, 2點見

新球王

馬Sir後繼有人

加拿大除左gilles villeneve之外其他都

佢daddy點有錢法

屌講真對丹尼爾有d失望 係咁開po讚薯片
洗唔洗撐到咁

有冇高清acestream link??

鹹爺崇拜區

成事不足巴打

新賽季劉明

stroll 二代 ， 做死班engineers..

仲屌鳩我康

acestream://02f7fdc99376e8f0a1b0f845cc13ac11dfa75c50

你好明顯抵屌架 wor

KIMI係咁派

kimi overdrive a bit?

未訓醒

啲車好樣衰

冇左nico bb好唔慣

唉

唉屌

雲當玩完

HONDA死一件

我老公

康打咁快死一個

咩事，壞車定炒車?唔係屋企冇得睇

今年d 車真係好睇好多

壞車

咦，二世袓又出得返黎

In 大頭we trust

好慢

點解左面冇lap time standing 睇

垃利又係咁
Preseason懶係快
出黎Q慢人成秒

pink , 好怪

SKY SPORTS 壞機

叫佢自資，同Palmer 一齊整返隊新manor

鳩煲點睇你隊友得19

VET用SS
HAM同BOT用US
算係咁啦

二世祖18, palmer 19

feel 到係戰術

康打又勝一仗

d格仔好正

US係呢站頂盡用幾圈？

大頭搞掂 開香檳

阿朗素

P5 v P20

alonso

仆街老麥

蕉全滅

唔撚同軚喎 睇清楚先啦

van揸老麥出黎碌一兩圈都已經快過Palmer

上季兩隻蕉既車手一次過收哂皮

我都覺得粉紅色靚

佢上左位之後都多左好多comentator bias啦
成日吹奏四屆

好過吹鹹爺呀？

終於有番lap time standing

bottas

定啦 鹹爺撚狗大會

拉利有機

提前宣佈奪冠

唔好對垃圾有期望

冰佬

yes

提早六站封皇

宜家未完一個lap未有時間個排名都會郁

no power

Alonso收工?

Honda 好波

你康

好波

康打聽日完倒比賽當贏

應該頂到30分鐘

應該installation lap就收皮
Data都攞唔到

點解無人理我
不夠kvyat會唔會好似舊年咁提早收工

有無tg gp

鳩煲比人踢左出街

神油隊
Haas 同細牛有啲睇頭

ham 諗住用條用過既US 起步?

咁都look good?2個Q就壞左2次wo

輸少當贏

大頭出晒奶力...

揸巴士想贏人紅van

Did the best he could
But not the car

拉利收油

好戲要黎了

聽日你地就知

咩話 紅色車隊

VET應該係覺得條Tyre有flat Spot
唔想起步用呢set

落雨

聽日落就正

水怪屌打大會

Ric!!!!!!!!

ric

Ric

收隊

RED

RIC

今年拉利好似有啲睇頭

ric收工

垃利不再垃利

Ric ---> Rip

四萬

睇埋戰術先知

bo77as如果慢過垃利牛牛，真係會好樣衰

預左
根本連in team challenge都無

叫得做'利'既都信唔過

BO77 : 點解有部紅色係我前面!!!!!!!

垃過垃利

仲以為可以丁鬥下HAM

你唔好咁天真啦

生命冇希望

搵得柒柒就知唔係想challenge Ham

[url][/url]

神又屌打地球人

汁男高潮聲

等左咁耐又有得聽汁男高達

77

bo77as

希望聽日有得聽鳩嗌啦

今年好睇

+0268
+0293

有生之年可唔可以見到紅色跑車屌打翻銀色跑車

bo77

咸神認可隊友 專封後欄

康打囉仲洗講？

話說今年鹹爺第一lock 出現未？

拉龍好幫手

唉…康打都係咁撚垃圾

咸仔偷師

J大牛

Bo77as冇改錯名喇

我地仲要俾人笑幾耐

約埋一齊望交換下心得啦

個個都係度睇車

車聚黎

換妻計畫

VET 摸紅牛

vet 摸鳩架大牛 係咪好掛住

咪鬼摸啦屌

4屆

要唔要考慮下過幾年翻去搵翻契爺

架架都摸下

Vettel當車展咁睇

sky f1 studio直擊

好想坐藍色車 摸下先

笑到仆街

vet 心諗，下年渣呢架好唔好呢？

射到成地都係？

點解今年都仲係佢後面

glue factory

又走去睇哈屍架車

一諗起下季大頭做咸神隊友渣火星場互片就扯扯地

真係會搵大頭咩？

我在現場中

睇唔到康打係咪好失望？

康打要到摩納哥站出ver 2引擎先追得返個差距

你肯定新版無事？

唔好打擊佢康

最好同康打分手

幾時改左口做佢康

到時人地係ver幾?

佢康我康你康

聽返陳思撚吹水站
成事去到邊都比人見到

想上位 fb 都改個咁既柒名

今日返工冇得睇

你都係玩返DTM算啦

柒係我嘅標誌ok？

戰術大師

紅色車隊贏硬

贏硬DHL award

樓主 我搵唔到你個名 我想入tg

碌上去, 我post咗link

其實點解成日有零件被ban
太屈？

FIA on99

有冇sky sports F1 link?

識嘢，識睇F1一定睇Sky

成地

睇緊Tenplay，佢老味廣告多過屎，sky sports起碼睇足全場呀嘛

但有 mark webber 加 coultard
好過精台

今年啲車求其跑都破F2004 F1巓峰時期嘅圈速

康打都打破好多F1巔峰時期壞計嘅紀錄

有冇巴打搵到順既高清acestream link??

ric死火

雷諾發功

求其一個都得，sky好似係第三定四

慘到仆街

acestream://0ffa0bb116b5f43fe39335cbeb5f2f0368d892f5
高清

佢真係好撚黑仔

好似係

KIMI世界第一

個機司#GO DAN

嚟喇嚟喇

RIC 壞咩? 起身冇耐冇追NEWS

行行下死左火，好似仲check 緊

vet 地球最後希望

MAX 會推邊個出去呢

推自己

起步會發生咩事呢

鹹帝1212

Vet

等埋ric?

鳩堡未瞓醒

排錯隊

起步之後先整返架車
可以車房直出？

鳩堡你想BBQ?

同蕉一樣咁柒

條US又少一圈

鳩堡柒到瀨屎

戰術

垃圾始終都係垃圾

錯grid

搖撚準備

全世界咸迷ready

鹹帝世界第一

準備好啦!

pink真係好搶眼

完，大家熄機

kimi

澳洲人是咪前世得罪左紅牛
RIC

無時間睇既

BO77 已經唔架在啦

好柒呀bo77as 追唔到垃利

玩wec咪唔洗入grid囉

希望kimi過到佢喇

急救成功
病人會唔會行行下猝死呢

VET都追得幾近
BOTTAS唔太追到前面

搏sc

kimi仲慢

過硬

Vet跟到！

屌你老母醒啊kimi

一定係MAX搵唔車推
琴日推自己友部車

賓士追唔到垃利 真係講完都想笑

老MK又遊車河mode

Vet！

Ric出擊喇

糧已出 食雪條先

大牛死先定康打死先呢?

康打先

bo77as 自己走啦 拖鳩賓士

RIC冇左2圈 係估最後我康會唔會..............
係佢後面

放同鄉走

+1.1
+2..................

我麥已經戰完六圈

垃利個timing 顏色變左白色既

紅牛真係變左紅色

紅色車追唔到咁
是咪要用戰術啦

alo p11

垃利又回復本性 頭段係威係勢，之後又無力

ALO變左黃色

bo77as慢5.2

又話If u want to win hire a Fin
Bo77as完全無料到喎

咸神戰勝歸來

無人能敵

紅色都叫 +2內
BO77 你+5 .......

起步個下之後已經入左遊車河mode啦

kimi訓醒未?

十圈。。。。算唔錯

太陽神屌打大會

唔爭 首名壞車？

柒pit

康橙個PIT

本田宗一郎鶨戈時先報夢鬧返醒而家的Honda?

鹹撚今埸咁多嘢講

起初.神創造F1

The power of dreams

神說要壞車

澳洲人就壞車了

Sky做乜鳩，乜data都冇點睇？

bo77果架就壞咗

神第一 唔洗睇其他

on99 live timing都冇

已經打緊J邊到得閒㩒返d data出黎

神唔創造副好啲嘅康打計嘅？

bo77as要留黎助攻/拉龍喎 係都壞蕉/康打黎call sc

Sky: 唔撚洗睇，定期報返比你聽P1係咸神

係咪以後唔show下面行時間

呢個係 vet 同 rai 既差距?

神: 太難了

KIMI未夠鐘續約

Haas做CNC機床但係唔識整F1

哈屍想起爐?

Vet完咗2017會簽邊間呢？琴日摸Ben屎

仲係秒幾

首名壞車 爆冷

已起

你起左好耐啦

康打又贏一仗

BOT幾時先見到車尾燈

老MK生涯lead一千圈都有得J

出sc 果陣

屌你sky又打緊j

睇完bo77as咁，保保上神枱未

有垃利戰術睇未

神既電視台

vet

Sky?

神先入

黎料黎料

老MK先pit

overcut

黎啦黎啦 undercut啦

當然係sky先會啦

神換黃色

紅色車隊戰術未

S

希望賺到秒幾

丹尼爾cls
話Force India係痛車痛頭盔

咩戰術呢

唔入

又多一個圈

bo77as 10秒了

仲唔入
電台好似叫佢推多陣 ?

等睇VET換SS頂到最後爆Tyre

x2

ves vs ham

19max快d閘鳩咸仔

好耐冇見戰術大師表演

幫前大師兄頂住

法記 pit crews... 好驚

垃利今年D戰術

神說要前車讓開

ves 唔會揸流灘既 應該頂到一輪

Max

Ves死頂住 激嬲咸神

老MK 驚啦

驚到瀨

MAX

去啊vet屌你老母

Max to 老 mk：

垃利牛牛一家親 有共同敵人

老MK開始忍唔住

MAD MAX

mk 今埸成個怨婦咁

ham瀨曬屎

敵人敵人就係朋友

屌！笑撚死

頂住

vet 入！！！！

好睇啦

Mad max 唔好亂黎

啱啱間開

正常pit!!!

呢下好波

mac

多謝MAX

過左

原來今年啲戰術就係合作

唔理啦 有得笑好笑左先

過唔到 舉手話俾老師知

GOGOGO

你個名

Over Cut

有bo77as做間諜 5個打一個mk

白頭佬應該突訓過D pit strategy

老 mk 會唔會發癲隊落去 Max 度

睇嚟季前班德撚真係同max傾掂數

今次神仲唔HIHI

再生鏽既刀都有鋒利既一日

百屌成材呀垃利

Hi friend

助攻成功！

toto 又拍枱

今年應該好睇好多

toto

bo77 2.2咁快
又逼害神

繼續頂撚住佢！

話比我知，頭兩架係咩色！！！

我會入返獎金落Ves戶口

紅色！

神: 老師! 佢地一齊迫害我

Mad Max用SS

ves 係呢啲時候真係做到嘢

拉利天時地利都幫佢

Ros係屋企笑死左未

轉頭落雨，水怪現身

B計劃

全f1車手大戰咸神（包括77）

plan b

笠水狗笑條鐵咩

屌你老母呀

skysports大樓天台出現人龍

係全世界集體迫害老MK啊

手術成功嘅病人真係猝死咗

好撚狗 係咁影住部電視

我康已經跑左一半

我康又贏

四萬都係跑唔完

澳洲人+大牛
代表D咩

手術成功, 不過病人死左

如果垃利今季真係跑返起,即係呢期d有錢佬可以唔駛諗d街車

輸: 可惜
贏: 唔得, multi21你先

Red Bull - Screwing Aussie drivers since 2009

澳牛

無左底果行時間真係好唔掂

食完快啲走 真係幾快就走左

一日鹹撚未上翻第一都唔會show㗎

神：點解我連車尾燈都見唔到

bo77as圈圈都追mk ,代表咩

不要打了，投降了

一時唔記得自己係Benz

又好似真係得頭果十零圈有

屌你honda死撚開啦頂住vet

你講乜撚野呀?

比康打頂一頂無左0.4 正仆街

試車返屋企試啦

飛機台:神冇輸呀! 係比人頂住姐

康打同神油既錯

大頭頂左咸秒半

bo77as 5>4s mk係咪放棄左

plan b啊

冰佬又未醒，要等ves 吉下屎忽先醒到

等垃利自爆？

啱啱先睇。miss佐vet undercut 同toto 發老脾

正廢老

MK搞咩？呔有問題？

alo 助攻

又變返plan A

又plan a
其實有冇plan b嫁

唔慣架車咁闊

見戰術大師無反應

琴日仲係屌打mode 唔好係到9up 影響鹹粉心情

就黎8秒啦

+7.8

冰佬生性未

kimi 真係

Toto: 我彈出彈入

新冰佬準備炒落ham度

打算互相drs?

Kimi叫咗同鄉做間諜

警告你地好投返個driver of the day比咸神喇

賓士做左 新戰術大師

東京厠所

得返2.9

就嚟8

咩呀5打1mk喎

力威咩?

77 要上二仔位？

Toto 睇佢應該正宗撚樣。專玩政治

toto: ham, YOU ARE plan b

慶祝bo77as準備做一號車手 二奶鹹返去食屎啦

上年就比佢地自己鬥車，今年睇下點

今站Mvp : Ves

你班衰佬，之前就唱Q 77, 依家就打鑼

8.1

屌你alonso渣垃圾車真係神乎奇技

vet最叻就係帶頭

同凸手選舉一樣

陳恩能又笑康打

成班講豬=_=

康打對你唔住

如果大頭坐笨屎!

垃圾神

表情撚

賓士會返地球先

點解mk前面總係有架康打

戰神大頭，怒搶1分 又可以開香檳

kimi食撚屎

KIMI :唔好煩我啦

加拿大佬做咩去鏟草

訓緊加麻

得啦 我揸車唔洗你教

MVP 戰神

Kimi真係hea到

話左要到ves吉先會醒，正一廢老

康打帶領Ben屎翻地球

新馬 sir

今站死咁多架 唔怪得康打都有分

冰人快d變冰火人

仲有10圈多DD
你唔好咁講啦

係咪要逼死成事

跑得晒就係大家心目中嘅冠軍

mk

應該差唔多

Max黎料

跑得完已經贏咗自己

細牛有望做B組一哥

拉利少有開季有成績

上年跑到唔記得邊場先比新人拎到分
今年第一場就有分 我康起飛啦!

+9.548

冰人醒啲啦

哈屎讓賽ja

望唔到bo77as啦，繼續訓啦

原來PLANB 就係放棄

仲有神油

神油今年無咩料到咁

太陽神有新朵

有comment:
Kimi sleeping in car --> still better than HAM

全世界死開，唔好阻住vet

犬腸神

ham dog

威龍蕉又係冇用既

唔通今年到笑benz做戰術大師？

柒過康打

ham dog 會戰勝歸來。學vet 自己話事

勝在有Benz 機器

Go Go Vet

7神油
8細牛

全世界一停

大牛是咪已經落撚左B組

賓士互炒，兩個垃利上台

好無？

拉利b

好

大頭10
鳩堡12

代表D咩

條蕉既錯 做助攻專員啦

完美

Kimi: 唔洗啦 唔太想去press con

卒之見到hulk

F1 2017澳洲站 討論區2 + 賽後討論

new post

Bwoah

康打果分molamola

alo rip

睇左上季最後一站，唔係話馬沙退休咩 ？定係我記錯...

見到大頭都心酸

一野冇佐

大頭頂唔到了

架車死埋

ALO橙

你記錯 冇發生

邊個放暗器

死左去喇，康打